[認真] 楊千嬅以前啲歌真係好正

呢排係咁loop閃靈同自由行，兩首個melody都好正
特別係閃靈無論個MV同啲歌詞都好有意思
可惜唱K成日都冇呢首

仲有一堆舊歌：勇，煉金術，假如讓我說下去，etc.呢堆又係一聽啲回憶即刻返晒嚟

仲有其他好出名好hit嘅歌更加唔使講

有冇人都好懷念以前嘅楊千嬅？

水瓶座之後殺落去
閃靈
飛女正傳
自由行
果排嘅楊華係最高峰
鍊金術之後就開始收皮

小星星 數你 一千零一個

華星小品
新藝寶高質k歌
金牌中女怨婦風
但係入左amusic 之後正式收皮

撈月亮的人嗰期都有上返嚟，仲贏埋最女獎添
可惜佢依家主力拍戲，冇人同春卷爭

新歌最好的債

有發生過

勇!

原來暫時共你沒緣份

發覺好多女仔都鍾意聽呢首
唔知係咪比新紥師妹吳彥祖影響呢？

來年先會變得更合襯

仲有男女關係科
近排煲返新紮師妹1，2 真係好好睇

一有Fiona做就唔好睇
聽啲女仔都係咁講

勇 寒舍 小城大事

寒舍 舊地

好鍾意有過去的女人同烈女

愛是最大寄望難免只得失望

抬起你的頭來

佢真係好命水

深息

再見二丁目
仲有好多歌都好正！！！！

姊妹

化 都幾高質

好鍾意最後的歌

深息！ 不得了
同埋亦舒說

吻下來 豁出去

以前鐘意佢啲歌好大部分係鐘意歌詞
林夕寫左好多靚詞俾佢

其實07年隻碟都算ok 係有少少娘
不過 原來過得很快樂果隻就 聽完完可以立即反瑞瑞

愛人首詞真係不得了

鐘意佢其中一首冷門歌，叫寒舍

最好的債

林夕對千嬅同王菲特別好
將好多好詞寫畀佢哋

小飛俠夠正啦

反而我鍾意聽佢初出道嘅歌… 例如「一個人的童話」、「友誼萬歲」

狼來了
稀客
閃靈
勇同鍊金術都好中

咬唇

寒舍

寒舍 咬唇 自由行 一個人的童話 化 傻仔

烈女、化、最好的債都好多人識
岩岩前幾日出首動地驚天愛戀過都好正

數你
好鍾意依首

唱左咁多年都係唱得唔好

愛在旁若無人的太空

一直都高質

生完仔到而家已經好左好多

寒舍、再見二丁目

對不起我不過為愛人

火鳥隻碟咁正

成隻碟都正

呢度全部歌都識 童年回憶
曾經係fc member

一個人的童話

合唱 小飛俠

首首都好有故事性

花與愛麗斯

反而覺得佢係Amusic嗰期啲歌最好聽。

可人兒

你幸福嗎 藍風箏你值得擁有

稀客

多謝林夕

鍊金術

假如讓我說下去居然無人like?
每次唱k都會有人點

林夕+于逸堯

笑中有淚

呢首真係好正 好有feel

係華星果時啲歌最正
一出道把聲真係好靚
直覺 二人前 出埃及記 味之素 因為所以
幹甚麼 冬天的故事 最後的歌 新世界福音戰士
到此一遊同埋冬天的故事呢2隻碟都好高質
2000年後可人兒 如果冬京不快樂 照相本子 內有惡女
姊妹 向左走向右走 閃靈 Mr. 一千零一個都好正
2003年之後已經開始爛聲 把聲厚咗好多
但都偶有佳作 e.g. 民間傳奇 煉金術 花與愛麗斯
麥芽糖 火鳥
生完仔之後把聲又好聽番 呢家係咁loop佢啱啱plug 嘅動地驚天愛戀過

仲有八步半 零號 私奔 冰點同數你

雖然冬天的故事籌備時間短 錄果陣又發燒
但成隻碟都好正

冬天的故事隻碟玩味幾重 新世紀福音戰士同私奔算係新曲風
到此一遊就成隻碟都sell靚聲同曲 漏咗台北夜沒有車 又係超級正

佢把聲唔好聽又無咩唱歌技巧
但啲歌真係首首有深度又經典

比起雞容啲k歌高出一大截

最愛之一
首詞寫得好悲

唱k好似無cd ver
得演唱會

無計
林夕偏愛千嬅
夕寫比容祖兒啲詞起碼差2班波

其實瑞瑞都好有心機做音樂
好多碟既concept同揀歌都好有心思
當然d佢都有一班好既製作團體
人生人海 林夕 同埋其實以前wyman寫俾佢既歌都好高質

普遍黎講
ivana啲歌嘅詞都高質過容祖兒

勇 寒舍 煉金術

向左走向右走要聽劇場版

忘掉他不見他 曾受傷會害怕
害怕遍地的雪花
聖誕除夕過冬 可有節目嗎
沒有節目 怕會嫌我太瀟灑

能盡早擺脫他 情願不理代價
放棄愛情搬了家
聖誕前如若有一天真的分開了
我亦能笑說 正好早點歸家渡假

但我會成為你最牽掛的一個女子

小飛俠
E714342
紫色
音樂盒

歌真係正 不過學友小城大事同鄭中基可惜我是水瓶座好聽d

我飲歌
唱k必點x2

我的天
你可不可以暫時讓我睡

我都好鍾意呢首
忘掉愛 尚有多少工作失眠亦有罪

No la
Amusic時期果三隻係佢黑暗期
佢淨係負責唱
冇好似以前咁落手參與concept
黎明控制慾好強
果堆罐頭歌掉比衛蘭/其他歌手唱都得

嗰期佢啲歌好多都林若寧填詞
質素好差

計唱功
人瑞輸九成
但佢講故事既能力係數一數二
用普通唱功都感染到人
好稀有

可能你覺得佢個勢跌左
事實係後期好少出K歌
04年打後
唔計amusic時期
真係好少K歌

宜家重心轉左去電影

果年都算負碌
撈月亮得三台冠
但係果年撈月亮係唯一四台頒獎禮都拎到歌曲獎既歌

陀仔果陣先最勁
超夠氣

果陣佢想行返楊千嬅條電影路
但根本冇可能完全複製

到此一遊同埋冬天的故事

私奔真係神歌
宜家應該唔會玩咁盡
色惑都唔係呢皮野啦

台北夜沒有車好正

佢講故事真係無得輸

鐘意深息火鳥寒舍

自由行

楊千嬅就楊千嬅喇 楊乜撚嘢華

中意聽 化

假如讓我說下去真係世界級

只談風月不談戀愛好正，但好似冇出碟

小飛俠

結果證實我很留戀

唔係佢

水甁座一早俾人恰到上心口

利申：水瓶座

寒舍 最後的歌 數你

艾辛計歌詞質量可以話輸到去街尾

陳曉東首水瓶座都好正

2000年前果d 先最正
之後都唱唔番既少女聲

陳輝陽讚佢讚到上天

女版感染王

華星三寶唔係浪得虛名

有出
A music 果隻碟
封面內頁都娘到爆

台北夜
果種青澀

仲有 心魔都好正

勇 笑中有淚 煉金術 姊妹

Yy concert 把聲靚到
可能係佢生涯唱得最好果期

題外，三寶反而無咁突出既係梁漢文
明明有咁多好歌

把聲輸蝕
不過的確有好多好歌同外型唔差

佢唱歌仲難聽過千嬅

我由佢出道鍾意到依家

再見二丁目

其實好鐘意佢

呢2場live都好正

某程度都係因為佢唔夠靚夠普通
先夠貼地班港女代入感強

之後重要簽paco

佢d歌根本係佢既傳奇
有人話過佢唔使出自傳 因為佢既歌一直代表緊佢
不過華星年代d歌 佢而家真係冇可能唱返遊花園呢類既歌

不夠激情仍可靠耐性 對付你的冷酷及無情
沉默假使都算種本領 我一定最安靜
深信忠誠遲早會獲勝 那份固執終於都會被尊敬
如煉金般等你先轉性
除非遺失人性 怎可能一直結冰

次次聽到都好想喊 點解啲歌詞可以咁中

其實07 08都算係咁
不過09唔知係咪因該完約
成隻碟都係災難

佢觀眾緣真係好好
C9果d對佢印象都好過Joey gigi果d

伍樂城個場有去睇 一路聽一路驚訝把聲做咩好聽咗咁多
閃靈好少唱 live 個晚好有震懾力好正

A music 果幾隻碟柒到唔敢睇
唱片公司同佢有仇
但入面都有好歌～
一葉舟

呢家把聲唔夠soft同高音唱遊花園呢啲 錄音版嘅數你 把聲好j到
還能與你再聽幾多音樂
還能揑著你再跳幾世紀的舞

佢果個排真係勁到食錯藥
同07個演唱會差唔多
講起07個演唱會 d歌真係揀得好多
冷門如八步半 燭光夜都有
可惜冇出碟

細個果陣聽唔明知情識趣個歌詞
大個聽返呢首喊左

我都有聽開梁漢文
佢好多歌都好sad，衣櫃裏的男人簡直係慘到冇朋友

Joey-獸成-打曾志偉/梁思浩
Gigi-好勝-伊健
C9對kelly/千嬅既好感大好多

最後的歌冇人講?
高潮嗰段對住yes卡背面唱 百唱一不厭

最勁果場係做梁漢文演唱會嘉賓果場
超掂

黎明間嘢啲CD封面真係世界級
最經典一定係衛蘭瑜珈嗰張

舊地 冰點 數你 深息

首閃靈出自佢把口有咁水準真係嘩嘩聲

火鳥
水月鏡花
Btw 有冇人覺得《一個人的童話》啲聲好怪

佢真係憑歌既旋律遮蓋把聲缺點既代表

煉金術

大激想 不一樣的夏

有發生過 笑中有淚

假如讓我說下去
近呢兩年身邊發生左好多事同首歌好相似，聽到好感觸，之後再慢慢細味返其他歌。

楊千嬅真係好正

冇人講少女的祈禱同埋好不容易遇見愛

少女的祈禱咁hit唔使講啦
好似飛女正傳都冇人提，但就算唔係千嬅fans都一定聽過
btw仲有首我在橋上看風景，我覺得都幾好聽，唔知多唔多人識？

好不容易遇見愛

講真閃靈其實唔易唱，中間有好多連住唱嘅歌詞，少啲氣都唱唔到
所以佢live唱到呢個水準真係

野孩子

有冇人知邊度有得飲 長島冰茶

btw 愛是最大寄望難免只得失望

瑞瑞

撈月亮的人

手信 仲夏夜之夢 尋人機器

少女的祈禱

美味情緣

再見二丁目真係好撚屈機

冬天的故事都好正

假如讓我說下去

係
冇樣，唱功一般
係叫有觀眾緣

我like

洋蔥都好正

識貨

姊妹都唔錯

想聽返佢啲歌 有咩推介？

呢個post提過嘅都值得聽

河童

以前幾靚女喎

色惑

向左走向右走

最近狂loop佢首姊妹

最鐘意 再見二丁目

Side track 演唱會 有得做

最後的歌

花與愛麗斯
藍與黑
的士司機

開過個叫 Minor classic

最新套戲首余春嬌都好聽

月經post
已投共

月半彎 淡如逝水一般映照你下落

唔知佢開唔開part 2

佢樣唔係靚
唱歌技巧普通
但感染力一流

因為唱緊自己的故事

冰點

演唱會都唔知開唔開
仲講side track

好難啦
佢地話想造人嘛

有冇人鐘意繼續努力呢首歌？

好冷門
不過呢首派過台

小城大事同可惜我是水瓶座
依加無人理佢了了
利申:98

人瑞都有打手

水瓶座
野孩子
飛女
少女的祈禱
勇

誰人曾愛過你
你問問自己他憎你甚麼

華星時期真係無得輸
好鐘意佢把聲 好有感情
作為絲打 覺得佢算靚喎 特別係笑果陣

好多人都中意小飛俠
我都怕冷冷地唔多人認識

我在等你回來

小星星同假如讓我說下去陪咗我好多個夜晚...

其實我真係想睇多次佢演唱會

留一步 誰都好

以前

難度破壞你們能自保

化 咬唇 姊妹 勇 可惜我是水瓶座 小城大事 煉金術 寒舍

呢首真心好聽
但都好難唱 佢都未必唱得返嗰時嘅水準

其實香港既歌手黎計
我個人幾鍾意楊千嬅 同 衛蘭
兩個都無咩negative news 形象好好 (唔計佢阿妹吸毒)
但兩個去左A music之後真係喊出黎
完全唔知做乜撚

春嬌姐以前d歌真係好正

友誼萬歲

重頭細數命運由什麼鑄成
心境每秒在註釋生命

嘩
正到呢

我舊年第一次認真聽佢啲歌就迷上左
我係巴打
但聽我出佢嘅歌真係好女人
唱緊女人嘅心聲咁

撈月亮的人
出埃及記
因為所以--畢氏定理

佢有首 楊千嬅 細個成日聽 印象中夕爺填詞

我係我！

lm

尤其金牌時期果三隻
電光幻影/Single/Unlimited
都係超高質
岩晒女仔聽 (雖然我係男)

狀態+曲目最正係冇出碟既all above love 2007

點解無人講冰點
演唱會佢唱到喊真係好心疼

係時候拎隻夏天的故事出黎聽

唔知咩魔力
好記得細個見到閃靈個MV好驚

長信不如短訊
你是唯一我是之一
原來過得很快樂
傻仔(市場上好多兵仔歌，但娘娘歌呢首真係代表)

個melody好正
最鐘意呢d旋律嘅歌，有d悲傷咁，又有種好free嘅感覺
聽一次就好鐘意

見到佢唱到喊 我都眼濕濕

之前有人剪左個志明春嬌版MV先聽返呢首
難得好聽的國語歌

冰點remix 版

幹甚麼
啫喱

遊客是你 風景是我

幾時唱到喊

差不多次次LIVE都喊

搭正一點

最鍾意都係初出道
華星果排
E714342
我不要你愛我
狼來了

仲有直覺都好好聽

呢排loop緊"化" 2015 concert 版

少女的祈禱
聽到依家

以前細個唔識欣賞
大個咗有經歷再聽返就發覺好多都好有感覺
化 第一次聽就已經好深刻 每次聽都會有想喊既衝動

好鍾意 寂寞的存摺, 但夠哂冷門

咩黎架

佢第一隻國語碟 微笑 入面其中一首

A music 隻一葉舟其實好正
林夕親自填詞比佢
想佢唔好太固執追求一樣野
學識放手都係一種成功
成首歌用道家學填詞好深好有意景
編曲都好好
敗北在首歌太高音某啲位好刺耳
同埋MIXING真係一般 中段好沙

新歌就係愛在旁若無人的太空
次次聽都好似浮向太空無重咁舒服

同碟隻塗鴉同一葉舟講緊差唔多既野
用詞淺白d，非常喜歡

塗鴉嫌佢太K歌
無意慾聽第二次

係!!!!! Exactly!!! 最sad嘅時候係會聽千嬅嘅歌...佢hit同唔hit啲歌都好正 佢開sidetrack一定會去!!!!!!

啱呀！越聽越有種輕飄飄feel

夏天的故事